點解有啲人可以一個post 300+ likes

呢啲先係人生勝利組，係ig 出個post都有 300 likes，我都想做呢啲風頭躉

$1 = 1個like
pm me

但係嗰啲人啲like都係真㗎喎，本身都係多朋友或者識得多人

$5 = 1個仿真人follower + 1 like
pm me

你煩夠未呢

how to pm you

300 like 小學生都唔只啦

買lihkg+ 就有

點解你唔檢討下自己唔係個靚女姣婆